[笑到仆街] 原來美國人唔識C朗！！！

美國名咀Ellen見識過咁多名人藝人,但完全唔知C朗係邊個
見到C朗張相UP唔到個名,唯有講左句…that guy
喂屌足波撚又話c朗好撚出名既

求其問世界任何一個地方嘅人 意大利 印度 中國 阿拉伯 或者肯亞 講一個美式欖球嘅球員 講到我含佢條撚

咁你含硬
tom brady好多人識

美國班傻鳩淨係識玩玩具

垃圾運動冇人睇 得美國佬自我感覺良好叫佢做football

咪撚玩啦

你就咪撚玩啦
tom brady個老婆又咁出名
佢多人識有幾奇

如果係美斯就識

邊個黎

呢個真
美斯好出名

係山洞出黎？

邊知？

認真唔識佢

得你識無人識喎

食lay's睇歐聯果個丫麻, 邊個唔識

真係唔識

乜水

點解你地咁無知？
睇得大陸野多少留意美國野？

Tom Brady識
陳偉霆唔識

有冇人可以教下我數學，400 萬幾多倍先係一億？

美國不嬲只活係自己世界 對其他野都睇唔上眼架啦
牙朗已經係facebook 最多fans 都唔識都幫佢唔到

美國人不嬲勁封閉， 自我中心， 連碧咸都唔識

最多ig followers 既體育明星

碧咸,美斯同成龍都勁多人識
但c朗唔係

咁你又唔話個名咀無知？
唔話佢睇得美國野多，少留意其他外國野？

有段片街邊訪問啲後生仔女， 都唔識碧咸

美帝入唔到世界杯，咪知都扮唔知杯葛足球囉

美國婆就唔洗講啦

sorry 真心唔識

TV Buddy就識

連踢意甲嘅dybala都千四萬fans
美足先300幾萬

仲要話已經係最岀名個件

美國佬蠢開

美國人

樓主

因為美國本身都娛樂泛濫,大把野睇大把野玩
洗乜留意咁多外國野
調返轉其他國家就要睇佢地d野

影視就多外國人睇
運動就真係
我諗好少外國人特登追美足同棒球

乜水黎

睇邊樣？除左nba
邊樣係多人睇？

識c朗嘅人應該點都多過知道喺美國用手玩波叫football嘅人

得你識就深潛啦

美國喺邊到

美國係咁上下

歷史第一足球運動員都唔識

點解美國佬咁無知？

有咩可能唔識c朗
基本上廣告又多
Fans又多
Haters又多
其實足以反映曬足球係世界影響力
反觀美式足球完全係差十萬9千尺啦

obj

SOR.真係一個都講唔出...

好撚明顯兩個鬼婆都啊識cr7

認真完全冇撚聽過

美國佬有唔少皇巴獌都唔識

佢地識美斯

C朗應該講得出 OBJ係美式足球員
利申 老實講覺得c朗出名好多

攞一個平民階層出名無知嘅國家出嚟打飛機

nba 班人成日讚美斯 c 朗
足球班人又成日去睇nba
運動界一定識 平民就算啦

邊撚個？

美斯就話多人識啫

唔睇波嘅人都up到皇馬，曼聯，巴塞呢啲名
有幾多人會up到Washington red skin，Buffalo Bills呢啲？

美式足球係香港冇咩人玩 唔識brady都唔奇
但其實而家football係日韓 歐洲都開始hit brady係呢d地區就應該好出名
Btw brady係一個40歲都仲打到勁過30歲既四分衛 可以理解做美足界保方

乜真係以為呢d show會唔準備架咩？
人地講句that guy馬上引曬成班友上youtube睇

波士頓紅襪，紐約洋基都聽過下，但美國佬真係可以唔識皇馬巴塞曼聯，拜仁果d更加冇人識

係啵洋基！

緊用手打嘅 football

無人識但可以年年有歐洲隊去美國踢熱身賽場場爆

樓主駁唔到決定深潛

樓主有冇想宿番落老母個閪度

原來this guy都得三千幾萬

美國成兩億人 幾萬人都坐唔爆咩

你不如改名做傻西小子

摺埋啦⋯⋯你撐得好撚肉酸呀

邊撚個黎

日本就up得出一兩個既

進清十郎 蛭魔妖一

其實講運動，會不會費達拿，拿度多人識？
至少歐美兩大板塊都普及

其實呢個名係英國佬改先 只不過英國佬將呢種拎起個波跑既運動改左名做rugby 而美國佬果種後期都同rugby玩法好唔同 變相冇跟到呢個名

今日叫撚咗d手足賣樓all in d 馬未呀過街老鼠

識佢老鼠

又話無人識？

That guy 意思係個名太長 唔想讀
引人笑

邊撚個tom brady, tom hardy我就識

係真

但樓豬用 brady 攻擊牙朗未免太 on9

屌你老味 牙朗尾數都追唔撚到

A米logo 以為係獌叫唔叫識

我覺得係扮唔識
唔係咁撚無知呀

美國人一定識Beckham

咪玩啦 tom hardy都多人識過乜鳩tom brady啦

美國係自成一格既一哥黎,佢睇唔起其他野都冇辦法
佢地4大運動都係自己玩都夠大市場同食
nba係國內比美足差好遠但國外就仲多人睇好多
足球除左老美外,基本都世界通行,連佢隔離既墨西哥都係第一運動

呢d係英佬歷史 你講soccer 人地明你講緊football 你講football 得美國佬唔知你講緊咩 全世界唔係剩係得英文嘅
唔通球會英文唔叫 FC 西班牙文唔叫 CF 叫sucker club

當年咸爺去美職時,都話唔太多人識佢

唔好兜啦樓豬 你真係越兜越柒

美國時間好難睇到歐洲波
一係就星期六日勁早
如果歐聯就平日中午
邊會有人睇

文化霸權

Who

樓主去左邊呀 搵人報警

美帝活係自己世界
淨係識玩美式足球呢d垃圾運動

少有咁多隊球迷企埋同一陣線

笑死咩
牙朗就全世界得美國唔識
Tombrady就全世界得美國佬識
Wfc

其實寫埋個名出黎，佢唔照讀咁搞笑

香港果個講得出最叻射12碼

客觀想都冇得講啦
已經係社交網最大fans數量既人黎
好似已經唔計運動員類別,單純係人黎計

大美帝國既人要同歐洲小國人認低威

唔會掛，調返轉nba球星去第二d國家打職業應該唔會少人識

點撚樣垃圾呀

咁亞洲咪仲慘，淩晨先有波睇

屌你 串親樓主啦

邊個係Tom Brady

衝出黎柒

你睇波你咪覺得出名 唔睇個種運動唔識有幾出奇

笑撚死 咁都叫好多人識

美國普通人出名無知

因為真係無人識咩撚野tom brady

justin baby 得1億followers
c朗有1.2億
唔識佢等於未聽過justin baby個名一樣咁出奇
仲駁嘴

樓豬柒撚到完全唔敢覆ig followers 差別

樓主條柒頭盲反啫

ig過億followers既人
最搵錢運動員長期排頭幾名既人
咁都唔識

竟然唔係話孤陋寡聞 而係唔出名 盲反到

想扮假膠抽阿朗

乜撚柒鳩Tom乜乜
住左美國3年都未聽過
樓主收皮啦

on9咪呢d，你要抽水抽C朗penaldo都好過抽佢唔出名丫

Kpop條港蝗都多佢一倍

認真講 美國人係睇nfl>nba>其他野 係美國住過幾年 嗰到啲人多數係盲捧hometown team 反而唔係幾識d球員 利申 nfl fans

美帝同台狗一樣係足球沙漠
活係自己世界

盲反搵第2樣丫，知名度阿朗唔會低過美斯

同埋佢地對隊波既歸屬感係點?
好似nba咁,冇得一路班霸,會比人拆骨,公牛個期完左而家都冇人理wfc
成個聯盟係到為喂喂?

樓豬

美國佬自high就唔好post出來啦

大部份球迷都係入場當一般娛樂 輸贏wfc 係贏到superbowl/finals佢地就會當英雄咁拜 但係就好少轉捧第二隊 都係跟翻家鄉嗰隊波

大帝都係巴狗

講真佢果堆人 Chris Martin 同 Lenny Kravitz 之後我淨係識Prince Harry

睇下牙朗fb幾多人like 再睇下玩具撚

樓主好笑到仆街

啲美國主要運動聯賽除左MLB有邊樣唔係圍爐?

講錢美國運動係好有錢
但講人多收皮啦 老美3億幾人口
除左你老美外 其他洲份差唔多全係足球天下
老美整到個世界盃咁既賽事自講啦
奧運都同佢爭幾皮

NHL

不過加拿大同北歐中歐都有實力，美國屈唔到機

之前占屎係美國地鐵玩自拍都冇人識
唔係睇開波唔識唔出奇

啱 好難得見到連登仔講體育都可以咁齊心 重要對方係連登仔日夜吹奏嘅美帝

美撚 你話唔識kpop最出名嘅明星都無所謂，都仲講得起
你話唔識牙朗真心over咗，被人笑返轉頭

我無知 我唔識

個obj成隻狗咁要r屍朗架車坐

開始hit咋 你講啲地方仲要專踢波

大帝james係ig大約有三千幾萬follower 已經算係美國最有知名度既球星之一
但原來連歐洲個件皇馬棄將James 都一樣有三千幾萬follower

柒頭仆街，樓主同美國佬一樣咁無知

我地同心嘅話 班玩具撚要潛入個西到了

韋利安都多過佢

安好波

咁都有笑點

美國=全世界？ 柒少陣啦戇鳩仔